社交圈子好細，有咩辦法可以識多D朋友？

利申：冇返工，一日廿四小時都得閒

grindr

咩黎？

Grindr is the world's #1 FREE mobile social networking app

教會 入咗先算
唔信都得

唔該晒

我最憎耶子

做雞

唔等錢洗

上連登

最緊要都係r到fd姐 教會好有用
佢地講緊經嗰陣心裡面講粗口就得

擴大社交圈子

想識多d人

好有建設性

點解咁多負評